如果有得時光倒流到2008年，我一定用晒啲錢嚟買bitcoin

依家真係極之後悔 當年連bitcoin係咩都唔知

買六合彩啦仲買乜鬼bitcoin

有早知無乞衣

其實你已經返過去一次
只不過返去果陣要洗記憶

08年bitcoin都未出世
一出就掘仲好過買

有早知，無bb

on9，你咁講，我一定會用哂錢低位買哂騰迅，４５０走哂佢啦

你而家掘其他啦仲有機會

蝴蝶效應 最後你點都係要輸到仆街

又關蝴蝶效應咩事

依家都有d資產10年後既回報係一千倍 但有邊個把握得到？
有早知⋯

577

你睇佢USER NAME就明

有早知 無乞衣
買大期仲快

有fd以前買左, 賺左成200萬美金
不過好似上年定上上年走晒

人都走哂算喇

期期8m

買bitcoin贏錢多過六合彩

Bitcoin賺錢多過tencent萬倍
and value history

過去左就返唔到轉頭啦ching
努力計劃下一步唯有

如果有得時光倒流，我一定射你落牆。

到2028年時你都會咁諗, 只係唔同投資工具

Yup

就算有時光倒流機
最多比你睇到過去
一定冇可能俾你回到過去
仲有
有時光倒流機一日
科技己極度進步
用空氣原子 3d Print 金銀己係平民可做的事

你那幾十億的錢
係當年先進年代的未來人看
根本就係糞土

每星期兩次，點多得過
你買頭獎？
我會買中四個半字，N條飛

六合彩咁多期
你背到晒入腦先算啦
Bitcoin你淨係記得2010前買佢就得

買完就等？
記兩三期，每期記四個半字有幾難
兩星期可以打爆馬會

咪就係 個個剩係話買六合彩
冇準備情況下上期都未必記得
但股市樓市波就一定記得大概

四個半字9600蚊
10000本錢可以買1000條飛
1萬變960萬，再推多口96萬條飛x9600
90億啫，一星期完成
記十個號碼都記錯你再投胎都冇用啦

最重要係固定派彩唔使同人分
幾多人中都係9600
bitcoin？等佢升呀？

六合彩容易有蝴蝶效應，中過一次就好難中第二次

bitcoin 同樣有得玩100x ，可以一秒96萬

點會
攪珠機係開同關
Bitcoin唔會更易有蝴蝶效應？
回到過去要必中而本少利大又正當
除咗六合彩我諗唔到有咩可以比較

幾錢本？10000？行到幾多格？
96萬贏定輸？
回到過去炒孖展

我揀六合彩

4獎呢d有上限 都唔會多得過頭獎同彩池架

Bitcoin升左一百萬倍 你買十萬都變一千億喎

邊個同你講有上限？英女皇教我咁買㗎
and十萬一百萬倍係一千億？
你洗個面醒一醒再講

hold XRP

十萬x一百萬 真係 一千億喎

你咁講,700一上市即買, 到最高位放撚晒, 我仲唔做首富?

700咩嚟？

根據六合彩獎卷規例3.16

自己查下啦柒頭

10萬乘100萬係1000億
10*100=1000 萬萬為億呀

衝出黎柒都有既

2016 買果班：
如果有得時光倒流到2016,我一定唔惦咇coin

2016買而家仲賺緊幾倍喎

2017 12月囉
年紀大無記性 sor

早知早知

依家沽bitcoin都好爽架！
穿5400美金啦！

想當年睇到20 個bitcoin
買一個pizza段新聞

Target price?

mass adoption

而家回調咁多，你又敢唔敢入先

樓主兩次都冇買 笑死我

跌到2016年個價先講

有機會令馬會改規則/攪法
佢突然話用電子攪珠就錯左號碼
都唔係叫蝴蝶效應既 係可能有時間悖論

呢個post on9到呢

記幾場爆冷波都夠做啦

比我翻一日之前都得，記波膽穿哂佢，有得時光倒流就點都發達啦

幾秒就Ok,買大細

等緊下一樣可以全球一齊炒既野